《出租女友》(女朋友，借我一下)動畫化 2020年夏季放送

垃圾
只有女主角值得睇

好多套動畫都係咁架啦

但呢套個女主好撚正
之前睇到沈晒船

呢d漫畫就係睇女嫁啦 後面d新女都幾正wo

係咪即係ptgf

五等分以前學不來男主冇呢個咁廢

魔改佢啦
中段悶到仆街同節奏極慢，十集都0進展
水原正臭雞做極都黑面臭西毫無進展
最好睇係十幾集跳水救人個度
之後就冇之後了

而家水原其實好迷男主
係戇鳩男主唔知

迷佢屎忽，正臭雞
人地仆心仆命仲係你恩害
正係臭西面孔

應該係男主仲拖撚住件瑠夏

姐係睇人做雞?

瑠夏正好多

男主角最好搵小林

菜月昴？

女主好正 水原

乜有進展過？

一百集打後既事
之前無限LOOP

yes

男主角咁留打好啱佢

啲女係唔係全部都係雞

呢套一定要搵東山配

學不來POST入面我都講過類似

水原我女友
男豬正垃圾

不過男豬咪同連登仔一樣
見到女就扯哂
1d都唔離地

見個名剩係諗起ntr

其實套野越睇越無FEEL
那那林搵件黃毛食左水原斬撚左佢算啦

毒撚只要認清自己永遠都會有女就會開心好多

男豬呢排無咁垃圾嫁啦

之前估佢不出幾話打回原型
結果佢意外地仲堅持緊

寫緊契機比水原上
明明好感度都爆哂

垃圾 不了

隔離屋條女同瑠夏癡埋啲未又係扯晒旗，垃圾依舊

無計啦 為左溝女點都要頂硬上

就算係比錢
有女癡自己
毒撚會扯旗都好正常啫

無錯
啲人成日笑佢廢 不知幾貼地

女主正撚到

邊到睇到消息
未見正式發表

之前好似搵過竹達彩奈拍宣傳片

唔襯

作者都笑大家
整套嘢出嚟搵錢
睇漫畫睇到上哂腦 分黨分派
最緊要係enjoy

五等份風狗就話有爭議啫
但起碼呢個世界上仲有白銀會長或者咲太等有內涵嘅男主角㗎

青春豬頭

忽發奇想
男主 桐狗
水原 水瀨祈
ex 竹達
瑠夏 佐倉
墨醬 伊藤美來
徒弟 香菜

五等分？？？？

之前唔係試配個陣出過竹達配水原咩

竹達岩做臭閪 做EX岩D
佐倉成日做煩膠角色 之後索性套晒落去
39同墨醬有D似
水原同水瀨祈都有個水字
徒弟就得番剩低香菜 反正佢實配到

墨同徒弟應該出唔到場

難講
學不來都有2期

垃撚圾男主
唔鍾意又拖撚住瑠夏

瑠夏本身自己走黎威脅男主喎

『彼女お借りします』アニメ化決定
2020年7月より放送開始

千鶴 (CV.雨宮天)
麻美 (CV.悠木碧)
瑠夏 (CV.東山奈央)
墨 (CV.高橋李依)
和也 (CV.堀江瞬)

東山做瑠夏實夠晒煩
已經想像到悠木碧把閪聲
雨宮天有幾耐冇配過王道女主 但都岩佢
係高橋冇諗過

悠木碧真係好啱

我自己想像就瑠夏內田姐 水原安濟

睇咗pv，男主班聲唔係太得，咁多內心戲，唔知會唔會影響觀感
利伸：其實想睇福島潤配多個人渣

雨宮天配正常少少既女
應該好正

望落幾靚，期待

雨宮天其實幾夾水原
但依家一聽到佢把聲就諗起智障女神

係
做開弱智多唔知會唔會配唔番王道女主

瑠夏好趕客 寧願睇佢前女友互鬥好過
有親瑠夏都想飛

屌打乜撚野垃圾五等分

藤宮香織

一週的朋友睇完呢套就開始留意佢

就咁睇PV佢表現都算配得番嘅

有預感會崩

畫風靚就算
畫崩套套都有

個PV D畫風咁怪嘅
好似d舊野咁

男豬畫到咁撚型

呢套絕對好睇過後宮漫

當AKB前傳睇就好了

講一個少女怎樣入行做明星及明星夢

終於有雨宮天做主役

之後男豬跟埋

咁AKB49好睇好多

吉永

現在男主都已經變佐經理人

動畫畫風好似幾正

想問啲女係唔係臭雞

悠木 碧

b女唔係臭雞呀

拍電影呢段又係悶到仆街
攪乜春,集集都飛住睇,10秒睇完
有咩好睇既情節呀仆街
人地學不來,五等份,都會經常整d 心狠狼既情節
呢套食得屎,淨係見到成班臭西西口西面

套野都係睇水原，其他都係炮灰
想睇水原VS前女友

雖然有睇 但真心悶 套路唔難估 咁柒廢嘅男豬有咁多女圍 有乜可能

男豬其實比車撞
一切都係佢嘅ff

唯一賣點 悠木碧 配 黑化角色

就算點配你都會覺得佢轉頭會耍白痴…

智障女神實在太深入民心。

佢配便當個白粉花好正呀…

明明都有董香呢類夠型既角色

其實藤宮咪幾好…

不過智障實在太超班，崩到連望到真人都覺得會耍智障…明明本來係玩氣質喎。

打和啦super

但今次 這個角色真係bitch

水原

又炒估喇

呢套根本炒唔成

唔駛炒 一開波就已經封盤

全部都唔夠水原打

水原太屈

拖劇到仆街
最近半年劇情悶到閪

基本上套嘢係睇作者畫囡角
睇畫多過睇故

lm睇水原比人踢爆做g,全校向佢問價

作者話自己係最快嘅漫畫家
求奇

臭西黎喎
對個恩客西口西面
比左成球野幫襯你,一係就表明中意一係就斷啦
阻撚住留夏,留夏堅係愛喎,即刻唔做ptgf,又敢愛敢恨
水原正臭雞,又有時妒忌留夏,西女人

係睇bitch 如何出招

但現在悠木碧配音 好灰

應改名做 舊菜復仇記

套野而家好撚悶 唔多掂

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

海灘個戰已經沉咗男豬船喇
集集都有講其實佢好感度極高
不過唔肯表達

斷估拍完套戲阿婆死咗
之後唔想拍
男豬安慰
表白埋個類老套戲情喇

不過拍咗拖套嘢應該可以完

希望結局男主孤獨終老

其實都唔明點解日本人有套拍戲癮。

在盛夏等待
聲之形
呢套

拍戲溝女真係容易 d？

我估出年援交榜第一應該係瑠夏

今年都會係第一，就算動畫未上。

墨醬

太睇少一之瀨

想知邊個嬴

李依d錢幾好賺 講幾句台詞就有一集錢
不過動畫應該好後先出場

想比水原西面

其實瑠夏呢啲女人靠威脅黎保持關系都唔係咩好人

睇班臭雞ptgf爭仔又幾正既,但拍電影呢段好撚悶,快手D拍套AV完左佢得唔得?

個作者根本冇講故能力,真係有乜理由跳水之後100集都咁垃圾
開頭節奏咁好, 應該快手腰斬佢直接去到水原end啦

叫雞叫著同學仲沉埋船

點會冇能力
佢上套AKB49好睇到癲

入面冇個係處

應該得EX唔係

啲人剩係識負評，覺得唔好睇既咪出黎駁吓

識貨
但我都仲追緊呢套 出租女友
同埋黎緊1月出個套達爾文遊戲
我指漫畫同輕小說

赤瞳 七影帝

明明有水原 麻美同埋瑠夏三個女角已過夠多有突
仲係死要出啲對劇情推進冇幫助嘅角色：
墨 新女
雖然係正 但又一定係炮灰

唔緊要,因為作者畫D女好正

就係正先衰
最鍾意墨 但又一定係炮灰被虐

墨同新女高質過麻美瑠夏

這套賣點水原虐殺其他女角 而ex想拆散水原同男主

我覺得瑠夏真心慘 真正嘅炮灰
雖然佢戲份算多
利申 水原 死忠

佢本身ok
但係威脅男主嗰Part錯哂，佢唔咁做反而仲好

除佐臭閪ex
套野d女我覺得算係咁
當然水原無敵

唉
無計啦
不過瑠夏都有病痛 無記錯 心臟較弱
又體貼 幫手執屋 幫埋情敵搞電影
希望最後出局後
作者可以畫個男角出黎 happy end啦
唔好好似七海咁 喊出黎
利申 真.水原 死忠
只係覺得佢有少少似七海 而覺得慘

點解咁鍾意畫個男角出黎

開後宮咪得

因為唔多鐘意後宮
比較喜歡睇1男1女嘅組合
所以我好好好鐘意睇
輝夜姬 同 青春豬頭少年
呢兩套作品

我都好鐘意輝夜姬

男角都討好 同ptgf差天共地

咲太屌打呢件

豬頭正宮地位重啲但都偏向叫多女
起碼叫會有黨爭

輝夜真係無撚敵

除佐翔子其實仲有咩人可以同麻衣打

可能我例外
最唔中意係麻衣

竟然係咁
麻衣都好屈
我最唔岩係麻衣個妹

死囉，我鍾意雙葉咁點算…

ptgf呢件睇住佢由群腳仔到依家幫返水原其實幾好睇

想睇男豬比人ntr嘅h漫

睇TV嗰時我都係
之後到細妹同學妹

睇埋劇場先發現翔子咁屈機

可惜都係輸

我都係一樣 唔多鐘意和香 太痴家姐
但除左麻衣 同 翔子
第三個就係學妹古賀

PUSH

硬係覺得畫到怪怪地咁

一聽把聲就諗起智障女神

佢今季好多JOB
聽完應該可以減低你講個個反應

一路睇PV就覺得佢會講KA~ZU~MA

上色之後正佐咁撚多既

真係正左好多

睇囇三條角色pv後決定入股麻美黨
墨醬就應該無咩驚喜

水原黨
雖然墨醬都幾正

一向唔係正宮派
如果搵大西配瑠夏可能就轉會了

有聲識郁正好多

麻美都配有黨？？？

腹黑婊最高

支持墨醬
就咁睇作畫起碼都好過五等分

tms整，間嘢呢幾年都係整過幾套
dr stone係佢地整，不過不失

男主世紀級垃圾
新一話完全突顯到男主既垃圾位

唔通瑠夏最高人氣

唔係啊 假四葉都贏水原？

睇嚟東山魔力太大
唔夠一日已經30萬

假四葉
我係諗假千棘

感覺似

作者後悔了

點解我覺得漫畫版墨醬靚啲
同埋幾時個波咁大

4條女全部正晒

漫畫132出左

唔明點解るか會幫手造就佢兩個

因為宮島畫囡正
希望動畫唔好崩

應該八重森出咗手搞事

實係啦，不過唔知係做手腳使走瑠夏定瑠夏知情下唔去

其實水原洗唔洗成日都對住男豬西口西面
話曬男豬都係佢救命恩人
係佢身上洗左成球野有突
依家又幫佢拍埋電影圓夢
都唔肯比d甜頭男豬 雖然知佢係死傲嬌

參見水原大統領

傲嬌先正

真啊 福利比太多嘅話 套漫畫都完得
成套嘢就係等唔知幾時水原有得派下軍糧
傲嬌比甜頭點解咁正就係因為平時唔會隨便比
物以稀為貴啊ching

墨醬
李依

最尾個度

雨宫天 + 高橋李依

未有PV前剩係覺得水原正
有佐PV之後其他3個都覺得正 包括之前屌柒既EX

ex最正

期待bitch既演技

墨醬
但係佢怕醜到咁點解要做？

漫畫有講
（戴定頭盔：好似有）

漫畫邊話
利申無睇

我都唔記得
冇睇漫畫就開黎睇啦 真心好高質
成套嘢最正就係漫畫入面嘅水原時裝秀

幾時有133情報

打電話都拖到一集

出左？

我睇生肉個網出咗

有冇link share下

熟肉都有啦
自己google女朋友 借我一下133

最尾水原買condom

134水原想表白定派好人卡

閪痕

留名

屌,每2,3話就有一話用幾頁去講水原幾靚幾靚
拖撚到

唔好咩 根本成套漫畫就係講水原幾靚

真 最好每話講廿頁

佢冇左講水原幾靚果幾版 我真係即刻棄左佢
人活著就係為左水原時裝秀.jpg

135真係淨係book左一間房
水原似係準備派好人卡

咩事

發生咩事

畫風幾正，但女主對耳仔成日畫到三尖八角咁

136進展良好

睇黎準備收尾？

140話結局？

140話比編輯形容係工口本
正路都係指水原…

唔通140都重去緊旅行

個人希望係水原啫
最驚係翻去比瑠夏硬上

水原好大機
你諗下ruka幾時挑贏過水原

水原生日快樂！

By水原親衛隊指揮部

多謝大家

有137情報未

嗚呀

閪痕所以失眠

集集都係搞完一大輪女主講句笨蛋、失眠之類就完

咁先正
睇得呢套都唔係想睇啲咩劇情

總有一兩頁對白係成黎讚女主
之後男主又用一頁去反駁自己係毒撚唔襯女主
完全0發展
男主可唔可以快d強姦水原

正面啲諗 至少男主每日都阻止左單強姦案

或者咁講
劇情有發展多數都係套漫畫收得皮 作者想快啲完結左佢
畢竟個主題係租借女友 唔係真嘅女友lol

曖昧先最正

拍完了
下集同下下集增頁講瑠夏

唔通140真係講瑠夏

從來無鍾意過瑠夏仲吊住人做乜鳩

我估最尾分分鐘係水原表白先

水原成日都強迫自己覺得男主只係客人
無正視過自己既感情
男主快d強姦啦

139幾時出

唔係星期2深夜就有咩,琴晚睇都無

GW休刊

真係瑠夏

知道把聲係東山之後
對瑠夏好感度高佐

好彩動畫畫風都正

睇落幾高質，希望到時唔好崩

套嘢好似變咗ptbf咁

淨係想睇水原
水原是天
好撚憎麻美同瑠夏
啲性格呢

新PV正 有多幾個水原泳裝scene

聽到把聲有陣弱智味

算啦，已經返唔到轉頭 ...

Ka ~ Zu ~ Ma ~

屌你老母水原仲係未承認自己愛上男主
收兵女神,留夏好好撚多啦
男主幫咁大忙,明明佢地都冇咩障礙,扮撚哂野,水原=bitch

之前睇佐紅傳說
對佢印像又變番智障

用三日追到漫畫live了，水原真係好索😍

推

呢個Post推唔上去了，等下個月有人開新番post

《出租女友》外傳漫畫6月21日開始配信
這部外傳由櫻澤墨當主人公，故事中的櫻澤墨是外貌S級的出租女友，但因為社交恐懼症極度怕生，害羞度也是S級的，動畫由高橋李依配音

唔講野都要配音

想買

會睇嘅都係哂到啦
洗咩開新post

睇到沉晒船，點算？

144有冇情報睇

「和也」

一番A賞

景品

加入我們

我全都要

個post沉左底，除咗留左名同用搜尋功能，應該冇乜人入黎

好想要

開新post
keep舊post

144出左

和也

臉紅

節奏好慢
不停向前推進少少
就馬上推其他後宮

Agger
只睇到73
除咗水原之外 對其他角色刻畫好少

145 嘿嘿🥰

好驚呀麻會未睇到戲就死

嫲嫲又助攻

起碼睇到試映先啦

覺得好大機會未睇就死
虐水原
造就同男主增進感情機會

究竟嫲嫲想問咩
但千鶴一直冇乜feel咁 男主不如同瑠夏一齊算
雖然似炮灰
同埋麻美咁少戲份嘅

一定有feel 只係佢一直用ptgf個角度去諗野 又覺得男主唔會中意ptgf

男主快啲正式同千鶴表白啦

真 老實講 睇到有少少唔耐煩 無咩大突破 得少少曖昧成份 跟住佢兩個又成日因為ptgf個關係 搞到唔會向前踏一步

屌 明明之前表白咗 跟住就話咩係朋友個種 定唔知係ptgf個種

不過個陣表白都未必會成功 依家就唔同講法 如果個陣表咗白 都可能唔會行到依家呢一步 只希望男主可以勇敢啲 主動返少少

屌 有時真係睇呢啲睇到好燥

想知男主ex嘅諗法
希望佢多啲同水原正面對決
但夏瑠真係好女仔
可惜水原女主

唉 夏磂的確唔錯 但係可惜對手係水原 水原真係無敵

夏瑠退場應該好sad

其實只有佢死心先退到場 男主一定唔忍心講分手

唔定嘅 通常呢啲都會話咩做個了斷嗰啲

屌 瑠夏IF啦

首先麻美IF
之後瑠夏IF
再黎墨IF
跟住師父IF
最後水原IF

唔知幾時先到個一日

師父就算啦 完全唔係個樣野啵

湊夠5條女

我都覺大機會阿麻會走 之前一直係到講佢身體唔好 要走都好合理 同埋都要製造一個機會俾千鶴同男主發展

水原好完美

前女友？

好明顯係嫲嫲啦

笑撚咗

我其實都係諗起麻美

個髮型

都估到上一集佢又話好似已經睇到千鶴做戲 咁即係都完咗個心願

俾髮型呃左，心諗佢做乜突然坐輪椅

麻麻gg😭

咁撚癲

一口氣追曬
整體來講係幾好睇，個feel有啲似偽戀
女主角幾時先肯真正面對自己嘅感情

真心想嫲嫲死，等雙方都冇藉口做假情侶，然後等女主角表白去挽回男主

下星期五晚就有動畫睇

屌右上件cosplay

試過打個電話，失敗咗

哭撚咗....
真係唔得了...

男主一野攬埋去啦仆街

下集唔攬就棄番

第一話先行圖

睇漫畫覺得呢張相好靚，點知劇情咁沉重

除咗前女友
其餘3位都好正

聽晚

以為得我一個覺得越睇越好睇
上面講到咁一文不值

係進度慢 d 啫。

向前行一步，要搞返三五七話其他野先繼續行。不過至少唔會行前一步，又退返兩步先。

一次過睇係好睇嘅，集集追就不了
我諗住追埋今篇就等佢畫完先睇

好索😍

求日本電視台直播link

就快有得睇

其實呢套野200話之內完唔完到
好心唔好搞咁多女出黎
留返水原同ex咪夠

睇完生肉，水原真係畫得好靚
水原同男主係床上果幕

個ed好有驚喜，做得好好

水原一講野我就浮起左智障女神個樣出黎

我都係特別佢發嬲個陣

講Kazuya我都以為係Kazuma

鬼畜和真

見到出邊動畫
我先搵到呢個post......
點解呢個post推唔到？

頭先動畫post位巴打問 點解唔鍾意瑠夏
我個人睇法 係因為整個過程
差唔多都係強迫
話就話 可以叫做想令男主鍾意自己
但好咄咄逼人咁
我完全唔鍾意 甚至討厭...
直到目前後期都係咁樣
雖然個男主廢到一個點都有責任...
瑠夏完全冇好感可言

不過瑠夏鬧麻美嗰下 我係加咗啲分......

Hi ching 我哋兩邊po走辛苦哂

其實唔知算唔算後期 紅毛同麻毛都好似好少講咁
不過男主同水原幾時一齊 成100幾集了

水原世界第二!!!

可能之後再講 一直冇講麻美做咩咁
實在太拖 拖咗半年有多...
不過最近幾集 畫好多水原又幾靚
放過佢......

第一係？

Emilia

Btw我哋洗唔洗加密下

有段時間冇人推post就會沉底推唔到
之前建議過開新post但樓主話唔使

我覺得瑠夏係煩，又未至於到討厭程度
不過明知男主鐘意水原，做左咁多動作都令對方改變唔到心意，都係時候退場，橫掂瑠夏咁正，大把好過男主既人埋身啦

唔使

一直冇解釋 要等作者想畫先知

唔係動畫出我以為冇討論

個人睇法主動女角而言 太煩 控制慾強得滯
草莓北大路 偽戀萬里花 煩得黎唔討厭
瑠夏會想飛劇情.......

屌，我都係有幻聽，聽到 Kazuma ...

是但啦 呢邊變漫畫post咪得

本來都OK
但樓主不如開個新漫畫post
見幾多人討論 唔想成個動畫post加密
呢個post又推唔到

agger

係因為得男主令佢心跳跳得快翻 佢先揀男主